##############################################################################
# Syntax Coloring Map For ElectronicCats PN7150
##############################################################################
# Class and data types (KEYWORD1)
##############################################################################

Electroniccats_PN7150	KEYWORD1
nfc	KEYWORD1
NdefMessage	KEYWORD1
message	KEYWORD1
NdefRecord	KEYWORD1
record	KEYWORD1
remoteDevice	KEYWORD1
protocol	KEYWORD1
tech	KEYWORD1
modeTech	KEYWORD1
interface	KEYWORD1

##############################################################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
##############################################################################
# # Electroniccats_PN7150.h
#######################################

GetFwVersion	KEYWORD2
begin	KEYWORD2
hasMessage	KEYWORD2
writeData	KEYWORD2
readData	KEYWORD2
getFirmwareVersion	KEYWORD2
GetFwVersion	KEYWORD2
configMode	KEYWORD2
ConfigMode	KEYWORD2
configureSettings	KEYWORD2
ConfigureSettings	KEYWORD2
startDiscovery	KEYWORD2
StartDiscovery	KEYWORD2
stopDiscovery	KEYWORD2
StopDiscovery	KEYWORD2
waitForDiscoveryNotification	KEYWORD2
WaitForDiscoveryNotification	KEYWORD2
isTagDetected	KEYWORD2
connectNCI	KEYWORD2
wakeupNCI	KEYWORD2
cardModeSend	KEYWORD2
CardModeSend	KEYWORD2
cardModeReceive	KEYWORD2
CardModeReceive	KEYWORD2
processCardMode	KEYWORD2
ProcessCardMode	KEYWORD2
processReaderMode	KEYWORD2
ProcessReaderMode	KEYWORD2
processP2pMode	KEYWORD2
ProcessP2pMode	KEYWORD2
presenceCheck	KEYWORD2
PresenceCheck	KEYWORD2
waitForTagRemoval	KEYWORD2
readerTagCmd	KEYWORD2
ReaderTagCmd	KEYWORD2
readerReActivate	KEYWORD2
ReaderReActivate	KEYWORD2
readerActivateNext	KEYWORD2
ReaderActivateNext	KEYWORD2
activateNextTagDiscovery	KEYWORD2
readNdef	KEYWORD2
readNdefMessage	KEYWORD2
ReadNdef	KEYWORD2
writeNdef	KEYWORD2
writeNdefMessage	KEYWORD2
WriteNdef	KEYWORD2
nciFactoryTestPrbs	KEYWORD2
NxpNci_FactoryTest_Prbs	KEYWORD2
nciFactoryTestRfOn	KEYWORD2
NxpNci_FactoryTest_RfOn	KEYWORD2
reset	KEYWORD2
setReaderWriterMode	KEYWORD2
setEmulationMode	KEYWORD2
setP2PMode	KEYWORD2
setSendMsgCallback	KEYWORD2
isReaderDetected	KEYWORD2
closeCommunication	KEYWORD2
sendMessage	KEYWORD2
ndefCallback	KEYWORD2

#######################################
## Mode.h
#######################################

getMode KEYWORD2

#######################################
## NdefMessage.h
#######################################

begin	KEYWORD2
getContent	KEYWORD2
getContentLength	KEYWORD2
setContent	KEYWORD2
getRecord	KEYWORD2
isEmpty	KEYWORD2
isNotEmpty	KEYWORD2
hasRecord	KEYWORD2
addTextRecord	KEYWORD2
addUriRecord	KEYWORD2
addMimeMediaRecord	KEYWORD2
addWiFiRecord	KEYWORD2

#######################################
## NdefRecord.h
#######################################

create	KEYWORD2
isEmpty	KEYWORD2
isNotEmpty	KEYWORD2
getType	KEYWORD2
getPayload	KEYWORD2
getPayloadLength	KEYWORD2
getText	KEYWORD2
getBluetoothName	KEYWORD2
getBluetoothAddress	KEYWORD2
getWiFiSSID	KEYWORD2
getWiFiAuthenticationType	KEYWORD2
getWiFiEncryptionType	KEYWORD2
getWiFiNetworkKey	KEYWORD2
getVCardContent	KEYWORD2
getUri	KEYWORD2
setPayload	KEYWORD2
setPayloadLength	KEYWORD2
setHeaderFlags	KEYWORD2
setTypeLength	KEYWORD2
setRecordType	KEYWORD2
setStatus	KEYWORD2
setLanguageCode	KEYWORD2
getContent	KEYWORD2
getContentLength	KEYWORD2

#######################################
## RemoteDevice.h
#######################################

getInterface	KEYWORD2
getProtocol	KEYWORD2
getModeTech	KEYWORD2
hasMoreTags	KEYWORD2
getSensRes	KEYWORD2
getSensResLen	KEYWORD2
getNFCID	KEYWORD2
getNFCIDLen	KEYWORD2
getSelRes	KEYWORD2
getSelResLen	KEYWORD2
getRats	KEYWORD2
getRatsLen	KEYWORD2
getAttribRes	KEYWORD2
getAttribResLen	KEYWORD2
getBitRate	KEYWORD2
getAFI	KEYWORD2
getDSFID	KEYWORD2
getID	KEYWORD2
setInterface	KEYWORD2
setProtocol	KEYWORD2
setProtocol	KEYWORD2
setModeTech	KEYWORD2
setMoreTagsAvailable	KEYWORD2
setInfo	KEYWORD2

##############################################################################
# Constants (LITERAL1)
##############################################################################
## Interface.h
#######################################

INTF_UNDETERMINED	LITERAL1
INTF_FRAME	LITERAL1
INTF_ISODEP	LITERAL1
INTF_NFCDEP	LITERAL1
INTF_TAGCMD	LITERAL1

UNDETERMINED	LITERAL1
FRAME	LITERAL1
ISODEP	LITERAL1
NFCDEP	LITERAL1
TAGCMD	LITERAL1

#######################################
## Mode.h
#######################################

READER_WRITER	LITERAL1
EMULATION	LITERAL1
P2P	LITERAL1

#######################################
## ModeTech.h
#######################################

MODE_POLL	LITERAL1
MODE_LISTEN	LITERAL1
MODE_MASK	LITERAL1

POLL	LITERAL1
LISTEN	LITERAL1
MASK	LITERAL1

#######################################
## Protocol.h
#######################################

PROT_UNDETERMINED	LITERAL1
PROT_T1T	LITERAL1
PROT_T2T	LITERAL1
PROT_T3T	LITERAL1
PROT_ISODEP	LITERAL1
PROT_MIFARE	LITERAL1
PROT_ISO15693	LITERAL1

UNDETERMINED	LITERAL1
T1T	LITERAL1
T2T	LITERAL1
T3T	LITERAL1
ISODEP	LITERAL1
MIFARE	LITERAL1
ISO15693	LITERAL1

#######################################
## Tech.h
#######################################

TECH_ACTIVE_NFCA	LITERAL1
TECH_PASSIVE_NFCB	LITERAL1
TECH_PASSIVE_NFCF	LITERAL1
TECH_ACTIVE_NFCA	LITERAL1
TECH_ACTIVE_NFCF	LITERAL1
TECH_PASSIVE_15693	LITERAL1

PASSIVE_NFCA	LITERAL1
PASSIVE_NFCB	LITERAL1
PASSIVE_NFCF	LITERAL1
ACTIVE_NFCA	LITERAL1
ACTIVE_NFCF	LITERAL1
PASSIVE_15693	LITERAL1
PASSIVE_NFCV	LITERAL1

#######################################
## ndef_helper.h
#######################################

WELL_KNOWN_SIMPLE_TEXT	LITERAL1
WELL_KNOWN_SIMPLE_URI	LITERAL1
WELL_KNOWN_SMART_POSTER	LITERAL1
WELL_KNOWN_HANDOVER_SELECT	LITERAL1
WELL_KNOWN_HANDOVER_REQUEST	LITERAL1
WELL_KNOWN_ALTERNATIVE_CARRIER	LITERAL1
WELL_KNOWN_COLLISION_RESOLUTION	LITERAL1
MEDIA_VCARD	LITERAL1
MEDIA_HANDOVER_WIFI	LITERAL1
MEDIA_HANDOVER_BT	LITERAL1
MEDIA_HANDOVER_BLE	LITERAL1
MEDIA_HANDOVER_BLE_SECURE	LITERAL1
ABSOLUTE_URI	LITERAL1
UNSUPPORTED_NDEF_RECORD	LITERAL1

recordType	LITERAL1
recordPayload	LITERAL1
recordPayloadLength	LITERAL1